Mewe 有藍剔認証？

有人以為mewe 個Donald Trump page 係佢真account 仲話俾人block 9 埋，又話mewe 都唔安全要搬

其實mewe 有藍剔不代表係官方丶真人代表
各位唔好用ching 嗰套先得架